<agreements>
	<agreement>
		<country>US</country>
		<language>en</language>
		<language_name>English</language_name>
		<publish_date>2014-09-29T20:07:35</publish_date>
		<texts xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:type="chunkedStoredAgreementText">
			<agree_text>
				<![CDATA[I Accept]]>
			</agree_text>
			<main_title>
				<![CDATA[RiiU Network Services Agreement]]>
			</main_title>
			<non_agree_text>
				<![CDATA[I Decline]]>
			</non_agree_text>
			<main_text index="1">
				<![CDATA[
				This is a custom service agreement made by RedDucks(s).

				If you can see this, then the WiiU is connected to a custom server.
				
				This means basic custom servers are possible.
				
				However all WiiU multiplayer games, and some WiiU system features (for example the friends system) utilize UDP/PRUDP.
				
				I have not cracked this protocol, and I probably never will as I lack the skills for it. Hopefully someone more skilled will lend me a hand with those areas.]]>
			</main_text>
		</texts>
		<type>NINTENDO-NETWORK-EULA</type>
		<version>0300</version>
	</agreement>
	<agreement>
		<country>US</country>
		<language>en</language>
		<language_name>Español</language_name>
		<publish_date>2014-09-29T20:07:35</publish_date>
		<texts xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:type="chunkedStoredAgreementText">
			<agree_text>
				<![CDATA[I Accept]]>
			</agree_text>
			<main_title>
				<![CDATA[RiiU Network Services Agreement]]>
			</main_title>
			<non_agree_text>
				<![CDATA[I Decline]]>
			</non_agree_text>
			<main_text index="1">
				<![CDATA[
				Este es un acuerdo de servicio personalizado hecho por RedDucks(s).

Si puede ver esto, entonces la WiiU está conectada a un servidor personalizado.

Esto significa que los servidores personalizados básicos son posibles.

Sin embargo, todos los juegos multijugador de WiiU y algunas características del sistema WiiU (por ejemplo, el sistema de amigos) utilizan UDP / PRUDP.

No he descifrado este protocolo, y probablemente nunca lo haré ya que carezco de las habilidades para ello. Espero que alguien más hábil me ayude con esas áreas.]]>
			</main_text>
		</texts>
		<type>NINTENDO-NETWORK-EULA</type>
		<version>0300</version>
	</agreement>
	<agreement>
		<country>US</country>
		<language>en</language>
		<language_name>Français</language_name>
		<publish_date>2014-09-29T20:07:35</publish_date>
		<texts xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:type="chunkedStoredAgreementText">
			<agree_text>
				<![CDATA[I Accept]]>
			</agree_text>
			<main_title>
				<![CDATA[RiiU Network Services Agreement]]>
			</main_title>
			<non_agree_text>
				<![CDATA[I Decline]]>
			</non_agree_text>
			<main_text index="1">
				<![CDATA[
				Ceci est un contrat de service personnalisé fait par RedDucks(s).

Si vous pouvez le voir, la WiiU est connectée à un serveur personnalisé.

Cela signifie que les serveurs personnalisés de base sont possibles.

Cependant, tous les jeux multijoueurs WiiU et certaines fonctionnalités du système WiiU (par exemple le système d'amis) utilisent UDP / PRUDP.

Je n'ai pas craqué ce protocole, et je ne le ferai probablement jamais car je n'ai pas les compétences pour le faire. J'espère que quelqu'un de plus compétent me prêtera un coup de main dans ces domaines.]]>
			</main_text>
		</texts>
		<type>NINTENDO-NETWORK-EULA</type>
		<version>0300</version>
	</agreement>
</agreements>